<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<tours>
			<SHRI>
				<DESCRIPTION>
					Шри-Ланка - это невероятно красивый остров в Индийском океане, который привлекает туристов своей невероятной культурой, архитектурой, красивыми пляжами, национальными парками и знаменитыми чайными плантациями.
					 Тур в Шри-Ланку обычно начинается с посещения его столицы Коломбо, где вы сможете насладиться прекрасной архитектурой, музеями, ресторанами и культурными мероприятиями.
					Также стоит посетить Канди - культурную столицу Шри-Ланки, где находится Зуб Будды - священный реликвия буддизма.
					Для любителей природы и животных на Шри-Ланке есть множество национальных парков, в том числе знаменитый Яла, где можно увидеть слонов, леопардов, макак и других животных в их естественной среде обитания.
					И, конечно же, не стоит забывать про чайные плантации Шри-Ланки, которые известны своим вкусным чаем, который можно попробовать в местных чайных домиках.
					Таким образом, тур в Шри-Ланку представляет собой удивительный опыт, который позволит вам погрузиться в культуру и природу этой прекрасной страны.
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Негомбо
				</CITY>

				<HOTEL>
					Camelot Beach Hotel  ★★★★☆ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					20.07.2023 - 29.07.2023
				</DATE>

			</SHRI>

			<EGYPT>
				<DESCRIPTION>
					Тур в Египет - это уникальная возможность окунуться в древнюю историю, познакомиться с богатой культурой и увидеть невероятные памятники древности. Египет - это страна фараонов, пирамид и сфинксов, а также красивых курортов на берегу Красного моря.

					Тур начинается с посещения столицы Египта - Каира, где находится знаменитый Египетский музей с богатой коллекцией артефактов, включая мумии и сокровища Тутанхамона. Также в Каире можно посетить древние пирамиды в Гизе и Сфинкса.

					Далее тур продолжается посещением Луксора, где находится знаменитый Комплекс храмов Карнак, Долина Царей и храм Хатшепсут. Также стоит посетить город Асуан, известный своими красивыми островами и храмами.

					Для любителей пляжного отдыха на туре можно посетить курорты на берегу Красного моря, такие как Шарм-эль-Шейх и Хургада. Здесь можно насладиться теплым морем, заняться водными видами спорта или просто расслабиться на пляже.

					Таким образом, тур в Египет представляет собой удивительное путешествие в древнюю историю, культуру и красоты этой удивительной страны.
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Шарм-эль-Шейх
				</CITY>

				<HOTEL>
					Grand Rotana Resort  ★★★★☆ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					15.06.2023 - 29.06.2023
				</DATE>

			</EGYPT>

			<TURKEY>

				<DESCRIPTION>
					Турция - это страна, которая совмещает в себе богатую историю, красивые пляжи и удивительную природу. Тур в Турцию - это отличный выбор для тех, кто хочет насладиться комфортным отдыхом и узнать больше о культуре и традициях этой удивительной страны.

					Тур начинается с посещения Стамбула - главного города Турции, где можно посмотреть множество достопримечательностей, таких как Синопский дворец, Голубая мечеть, Гранд-базар и многие другие.

					Курорты на берегу Средиземного моря славятся своими чистыми пляжами и морем, теплым климатом и красивой природой. Тут вы можете наслаждаться шезлонгами на пляже, купаться в море, заняться водными видами спорта или просто расслабиться в спа-центрах и бассейнах отелей.

					Турция также известна своим богатым культурным наследием, которое можно узнать на экскурсиях по городам. Стоит обязательно посетить город Эфес, где находятся руины древнего города, Античный театр в Аспенде и город Хатуша - столицу древней Хетты.
										
					Не забудьте также попробовать национальную кухню Турции, которая известна своими ароматными специями, мясными блюдами, мезе и другими блюдами.

					Таким образом, тур в Турцию - это уникальная возможность насладиться красивой природой, историей и культурой этой удивительной страны.
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Мармарис
				</CITY>

				<HOTEL>
					Marmaris Castle Hotel  ★★★★☆ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					17.05.2023 - 29.05.2023
				</DATE>
			</TURKEY>

			<INDONESIA>
				<DESCRIPTION>
					Добро пожаловать в Индонезию - восхитительную страну, состоящую из более чем 17 000 островов и населением более 270 миллионов человек. Этот тур предлагает уникальную возможность познакомиться с богатой культурой, историей, природой и гастрономией этой удивительной страны.

Ваше приключение начнется в Джакарте - крупнейшем городе Индонезии и одном из самых больших городов мира. Вы посетите Национальный музей, где узнаете о богатой истории страны.

Затем вы отправитесь на Бали - один из самых известных и популярных туристических регионов Индонезии. Вас ждет великолепная природа, красивейшие пляжи, теплое море и множество возможностей для дайвинга и серфинга. Вы также посетите известные храмы и художественные мастерские, где сможете познакомиться с уникальной культурой Бали.

В заключение вашего тура вы посетите Суматру - крупнейший остров Индонезии. Вы отправитесь на экскурсию в национальный парк Гунаун Лоссер, где вы сможете увидеть редких видов животных, таких как тигры и слоны. Вы также сможете познакомиться с местными племенами и посетить плантации кофе и специй.
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Бали
				</CITY>

				<HOTEL>
					Parthi Puri Ubud Bed  ★★★★★ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					25.08.2023 - 06.09.2023
				</DATE>
			</INDONESIA>

			<BOLGARIA>
				<DESCRIPTION>
					Добро пожаловать в Болгарию - удивительную страну на Балканском полуострове, известную своими красивыми пляжами, древними городами и богатой культурой. Этот тур предлагает уникальную возможность познакомиться с множеством разных аспектов Болгарии.

Ваше приключение начнется с посещения столицы страны - Софии. Вы посетите Собор Александра Невского, один из самых больших православных соборов в мире, и Национальный исторический музей, где вы узнаете об истории Болгарии. Затем вы отправитесь в город Велико Тарново, древнюю столицу страны. Вы посетите крепость Царевец, где вы увидите великолепную архитектуру и насладитесь захватывающими видами на окружающие горы.

Далее вы отправитесь на Черноморское побережье, где вы сможете насладиться красивыми пляжами и голубой водой. Вы посетите города Варна и Бургас, где вы сможете насладиться местной кухней, красивыми парками и музеями. Вы также посетите город Несебр, который является Всемирным наследием ЮНЕСКО благодаря своей богатой истории и удивительной архитектуре.

Этот тур предлагает уникальную возможность познакомиться с разными аспектами Болгарии - от ее богатой истории до ее красивых пляжей и гостеприимной культуры.
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Варна
				</CITY>

				<HOTEL>
					Albizia Beach Hotel  ★★★★☆ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					13.08.2023 - 29.08.2023
				</DATE>

			</BOLGARIA>

			<JAPAN>
				<DESCRIPTION>
					Добро пожаловать в Японию - фантастическую страну с уникальной культурой, традициями и обычаями. Этот тур предлагает возможность погрузиться в японскую культуру и насладиться ее красотой и изысканностью.

Ваше путешествие начнется с посещения Токио - самого большого города в Японии. Вы посетите такие известные достопримечательности, как Дворец Императора, храм Асакуса, ярмарочную улицу Накамисэ, а также увидите знаменитый крестовый мост Шибуя.

Затем вы отправитесь в город Киото, который славится своими традиционными храмами и святыми местами. Вы посетите Фушими Инари-таиша, самый большой храм в Японии, а также храмы Кийомидзу-дэра и Гинкуаку-дзи.

Ваше путешествие закончится в городе Осака, где вы сможете насладиться местной кухней, погулять по улицам города и посетить известный замок Осаки.

Этот тур предлагает уникальную возможность погрузиться в японскую культуру и традиции, насладиться красотой и изысканностью этой удивительной страны.
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Киото
				</CITY>

				<HOTEL>
					Mitsui Garden Hotel Shinmachi Bettei  ★★★★☆ 
				</HOTEL>


				<DATE>
					04.07.2023 - 12.07.2023
				</DATE>

			</JAPAN>

			<PORTUGAL>

				<DESCRIPTION>
					Добро пожаловать в Португалию - прекрасную страну с богатой историей, культурой и уникальной природой. Этот тур предлагает вам возможность познакомиться с самыми известными городами Португалии и узнать больше о ее культурном наследии.

Ваше путешествие начнется с Лиссабона - красивого города с узкими улочками, красивыми площадями и множеством достопримечательностей. Вы посетите Та́жу - икона Португалии, самую посещаемую достопримечательность страны, а также замок Сан-Жоржу, старинный район Алфама и другие места.

Затем вы отправитесь в регион Алгарве - знаменитый своими белоснежными пляжами, кристально чистыми водами и прекрасной природой. Вы посетите город Фаро - культурный и исторический центр Алгарве, а также рыбацкий городок Албуфейра и курортный город Вильямоура.

Ваше путешествие закончится в Порту, где вы сможете насладиться местной кухней, погулять по улицам города и купить сувениры на знаменитой улице Сан-Катарина.

Этот тур предлагает уникальную возможность познакомиться с культурой и историей Португалии.
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Лиссабон
				</CITY>

				<HOTEL>
					Avenue Rooms and Suites  ★★★★☆ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					07.07.2023 - 19.07.2023
				</DATE>

			</PORTUGAL>

			<COSTARICA>
				<DESCRIPTION>
					Добро пожаловать в Коста-Рику - прекрасную страну, расположенную в Центральной Америке, которая славится своей уникальной природой, богатым биоразнообразием и прекрасными пляжами. Ваше путешествие начнется с главного города страны - Сан-Хосе, где вы познакомитесь с местной культурой и историей.

Затем вы отправитесь на побережье Коста-Рики, где вы сможете насладиться прекрасными пляжами Тамариндо, Мануэль-Антонио и Хако, заняться серфингом и другими видами водных развлечений. Вы также посетите национальный парк Мануэль-Антонио, который находится на южном побережье страны, и где вы сможете увидеть белых обезьян, ящериц, птиц и другие животные.

Далее вы отправитесь на вулкан Ареналь - самый известный вулкан в Коста-Рике, который является одним из самых активных в мире. Вы сможете насладиться красивыми видами на вулкан, посетить горячие источники и заняться другими развлечениями, которые предлагаются в этом регионе.

Этот тур предлагает уникальную возможность познакомиться с уникальной природой Коста-Р
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Плайя-дель-Коко
				</CITY>

				<HOTEL>
					Hotel Bosque del Mar  ★★★★★ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					06.07.2023 - 26.07.2023
				</DATE>

			</COSTARICA>

			<BRAZIL>
				<DESCRIPTION>
					Добро пожаловать в Бразилию - страну, известную своими красивыми пляжами, живописными ландшафтами и уникальной культурой. Ваше путешествие начнется в Рио-де-Жанейро, главном городе страны, который славится своей красотой и энергией.

Вы отправитесь на экскурсию в Статую Христа-Искупителя - самую известную достопримечательность Рио-де-Жанейро, расположенную на горе Корковадо. Вы сможете насладиться красивыми видами на город и Атлантический океан.

Далее вы отправитесь в Амазонку - самый большой тропический лес в мире, который находится на севере Бразилии. Вы сможете погрузиться в уникальную экосистему Амазонки, посетить национальные парки, наблюдать за животными и птицами, совершить каноэ-походы и заняться другими видами активного отдыха.

Ваше путешествие закончится в Сальвадоре - столице штата Баия, который славится своей культурой, традициями и красивой архитектурой. Вы сможете посетить музеи, парки, пляжи и насладиться местной кухней и культурой.

Этот тур предлагает уникальную возможность познакомиться с различными аспектами Бразилии, от городской жизни до природных достопримечательностей, и создаст у вас незабываемые впечатления.				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Рио-де-Жанейро
				</CITY>

				<HOTEL>
					Hotel Atlantico Tower  ★★★☆☆ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					11.07.2023 - 23.07.2023
				</DATE>

			</BRAZIL>

			<ALPS>
				<DESCRIPTION>
					Добро пожаловать в Альпы - одно из самых известных горных месторасположений в мире. Ваше путешествие начнется в Швейцарии, одной из стран, граничащих с Альпами, и продолжится в Италии и Франции.

Вы отправитесь в Церматт - курортный город в Швейцарии, расположенный на высоте более 1500 метров над уровнем моря. Здесь вы сможете насладиться красивыми видами на Маттерхорн, самую известную гору Швейцарии, совершить катание на лыжах и снегоходах, пройти по живописным тропам в горах и насладиться местной кухней.

Затем вы отправитесь в Курмайор - итальянский курортный город в Доломитах, который славится своими красивыми горными пейзажами и возможностями для активного отдыха на свежем воздухе.

Затем вы отправитесь в Шамони - французский курортный город в Альпах, расположенный у подножия горы Монблан. Здесь вы сможете насладиться панорамным видом на гору, совершить горные прогулки и покататься на лыжах, посетить музеи и галереи, а также попробовать местные деликатесы.

Этот тур предлагает уникальную возможность познакомиться с красотами Альп и насладиться различными видами активного отдыха, а также познакомиться с культурой и традициями Швейцарии, Италии и Франции.
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Давос, Гриндевальд, Кортина-д’Ампеццо
				</CITY>

				<HOTEL>
					HOTEL de LËN  ★★★★★ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					12.07.2023 - 26.07.2023
				</DATE>

			</ALPS>

			<CANADA>
				<DESCRIPTION>
					Добро пожаловать в Канаду - красивую страну с невероятными природными красотами, богатой историей и уникальной культурой.

Ваше путешествие начнется в Торонто - крупнейшем городе Канады, расположенном на берегу озера Онтарио. Здесь вы сможете посетить такие достопримечательности, как канадская башня, музей искусства Онтарио, зоопарк Торонто и многое другое.

Затем вы отправитесь на водопад Ниагара - один из самых известных водопадов в мире, расположенный на границе Канады и США. Здесь вы сможете насладиться красивыми видами на водопад, совершить прогулку на катере и посетить различные музеи и развлекательные парки.

Затем вы отправитесь в Ванкувер - крупнейший город на западном побережье Канады, расположенный в окружении красивых гор и океана. Здесь вы сможете насладиться красивыми видами на горы, океан и город, посетить местные музеи и галереи и попробовать местную кухню.

Этот тур предлагает уникальную возможность познакомиться с красотами Канады и насладиться различными видами активного отдыха, а также познакомиться с культурой и традициями крупнейших городов страны.
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Ванкувер
				</CITY>

				<HOTEL>
					The Cambie Hostel - Gastown  ★★★☆☆ 
				</HOTEL>


				<DATE>
					02.06.2023 - 09.06.2023
				</DATE>

			</CANADA>

			<CRUISE>
				<DESCRIPTION>
					Добро пожаловать на круиз - это один из самых романтичных и незабываемых способов провести отпуск. Круизы предоставляют уникальную возможность насладиться красотами моря и посетить множество увлекательных мест, не покидая своего корабля.

Ваш круиз начнется с посадки на корабль, который будет вашим домом на следующие несколько дней. На борту вы сможете наслаждаться всеми удобствами, начиная от просторных кают и различных ресторанов, заканчивая спа-салонами, бассейнами и развлекательными программами.

Ваше первое место назначения будет зависеть от выбранного маршрута, который может включать в себя посещение красивых островов в Карибском море, запоминающиеся города Европы, или удивительные пейзажи на Аляске.

Во время круиза вы сможете побывать на прекрасных пляжах, посетить различные музеи и галереи, насладиться местной кухней и культурой, а также заняться различными видами спорта, включая дайвинг, вейкбординг и глубоководную рыбалку.

Вы также можете выбрать различные дополнительные услуги, включая экскурсии на местных достопримечательностях, личные тренера, специальные мероприятия и многое другое.

Круиз - это прекрасный способ отдохнуть и насладиться красотами моря, а также посетить множество увлекательных мест за короткий период времени.				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Индийский океан
				</CITY>

				<HOTEL>
					WONDER OF THE SEAS
				</HOTEL>


				<DATE>
					22.06.2023 - 12.07.2023
				</DATE>

			</CRUISE>

	</tours>