<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<tours>
			<SHRI>
				<DESCRIPTION>
					Шри-Ланка - это невероятно красивый остров в Индийском океане, который привлекает туристов своей невероятной культурой, архитектурой, красивыми пляжами, национальными парками и знаменитыми чайными плантациями.
					 Тур в Шри-Ланку обычно начинается с посещения его столицы Коломбо, где вы сможете насладиться прекрасной архитектурой, музеями, ресторанами и культурными мероприятиями.
					Также стоит посетить Канди - культурную столицу Шри-Ланки, где находится Зуб Будды - священный реликвия буддизма.
					Для любителей природы и животных на Шри-Ланке есть множество национальных парков, в том числе знаменитый Яла, где можно увидеть слонов, леопардов, макак и других животных в их естественной среде обитания.
					И, конечно же, не стоит забывать про чайные плантации Шри-Ланки, которые известны своим вкусным чаем, который можно попробовать в местных чайных домиках.
					Таким образом, тур в Шри-Ланку представляет собой удивительный опыт, который позволит вам погрузиться в культуру и природу этой прекрасной страны.
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Негомбо
				</CITY>

				<HOTEL>
					Camelot Beach Hotel  ★★★★☆ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					20.07.2023-29.07.2023
				</DATE>

			</SHRI>

			<EGYPT>
				<DESCRIPTION>
					Тур в Египет - это уникальная возможность окунуться в древнюю историю, познакомиться с богатой культурой и увидеть невероятные памятники древности. Египет - это страна фараонов, пирамид и сфинксов, а также красивых курортов на берегу Красного моря.

					Тур начинается с посещения столицы Египта - Каира, где находится знаменитый Египетский музей с богатой коллекцией артефактов, включая мумии и сокровища Тутанхамона. Также в Каире можно посетить древние пирамиды в Гизе и Сфинкса.

					Далее тур продолжается посещением Луксора, где находится знаменитый Комплекс храмов Карнак, Долина Царей и храм Хатшепсут. Также стоит посетить город Асуан, известный своими красивыми островами и храмами.

					Для любителей пляжного отдыха на туре можно посетить курорты на берегу Красного моря, такие как Шарм-эль-Шейх и Хургада. Здесь можно насладиться теплым морем, заняться водными видами спорта или просто расслабиться на пляже.

					Таким образом, тур в Египет представляет собой удивительное путешествие в древнюю историю, культуру и красоты этой удивительной страны.
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Шарм-эль-Шейх
				</CITY>

				<HOTEL>
					Grand Rotana Resort  ★★★★☆ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					15.06.2023-29.06.2023
				</DATE>

			</EGYPT>

			<TURKEY>

				<DESCRIPTION>
					Турция - это страна, которая совмещает в себе богатую историю, красивые пляжи и удивительную природу. Тур в Турцию - это отличный выбор для тех, кто хочет насладиться комфортным отдыхом и узнать больше о культуре и традициях этой удивительной страны.

					Тур начинается с посещения Стамбула - главного города Турции, где можно посмотреть множество достопримечательностей, таких как Синопский дворец, Голубая мечеть, Гранд-базар и многие другие.

					Курорты на берегу Средиземного моря славятся своими чистыми пляжами и морем, теплым климатом и красивой природой. Тут вы можете наслаждаться шезлонгами на пляже, купаться в море, заняться водными видами спорта или просто расслабиться в спа-центрах и бассейнах отелей.

					Турция также известна своим богатым культурным наследием, которое можно узнать на экскурсиях по городам. Стоит обязательно посетить город Эфес, где находятся руины древнего города, Античный театр в Аспенде и город Хатуша - столицу древней Хетты.
										
					Не забудьте также попробовать национальную кухню Турции, которая известна своими ароматными специями, мясными блюдами, мезе и другими блюдами.

					Таким образом, тур в Турцию - это уникальная возможность насладиться красивой природой, историей и культурой этой удивительной страны.
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Мармарис
				</CITY>

				<HOTEL>
					Marmaris Castle Hotel  ★★★★☆ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					17.05.2023-29.05.2023
				</DATE>
			</TURKEY>

			<INDONESIA>
				<DESCRIPTION>
					Новый горячий тур в экзотическую страну!
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Бали
				</CITY>

				<HOTEL>
					Parthi Puri Ubud Bed  ★★★★★ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					25.08.2023-06.09.2023
				</DATE>
			</INDONESIA>

			<BOLGARIA>
				<DESCRIPTION>
					Новый горячий тур в экзотическую страну!
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Варна
				</CITY>

				<HOTEL>
					Albizia Beach Hotel  ★★★★☆ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					13.08.2023-29.08.2023
				</DATE>

			</BOLGARIA>

			<JAPAN>
				<DESCRIPTION>
					Новый горячий тур в экзотическую страну!
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Киото
				</CITY>

				<HOTEL>
					Mitsui Garden Hotel Shinmachi Bettei  ★★★★☆ 
				</HOTEL>


				<DATE>
					04.07.2023-12.07.2023
				</DATE>

			</JAPAN>

			<PORTUGAL>

				<DESCRIPTION>
					Новый горячий тур в экзотическую страну!
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Лиссабон
				</CITY>

				<HOTEL>
					Avenue Rooms and Suites  ★★★★☆ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					07.07.2023-19.07.2023
				</DATE>

			</PORTUGAL>

			<COSTARICA>
				<DESCRIPTION>
					Новый горячий тур в экзотическую страну!
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Плайя-дель-Коко
				</CITY>

				<HOTEL>
					Hotel Bosque del Mar  ★★★★★ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					06.07.2023-26.07.2023
				</DATE>

			</COSTARICA>

			<BRAZIL>
				<DESCRIPTION>
					Новый горячий тур в экзотическую страну!
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Рио-де-Жанейро
				</CITY>

				<HOTEL>
					Hotel Atlantico Tower  ★★★☆☆ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					11.07.2023-23.07.2023
				</DATE>

			</BRAZIL>

			<ALPS>
				<DESCRIPTION>
					Новый горячий тур в экзотическую страну!
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Давос, Гриндевальд, Кортина-д’Ампеццо
				</CITY>

				<HOTEL>
					HOTEL de LËN  ★★★★★ 
				</HOTEL>

				<DATE>
					12.07.2023-26.07.2023
				</DATE>

			</ALPS>

			<CANADA>
				<DESCRIPTION>
					Новый горячий тур в экзотическую страну!
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Ванкувер
				</CITY>

				<HOTEL>
					The Cambie Hostel - Gastown  ★★★☆☆ 
				</HOTEL>


				<DATE>
					02.06.2023-09.06.2023
				</DATE>

			</CANADA>

			<CRUISE>
				<DESCRIPTION>
					Новый горячий тур в экзотическую страну!
				</DESCRIPTION>

				<CITY>
					Индийский океан
				</CITY>

				<HOTEL>
					WONDER OF THE SEAS
				</HOTEL>


				<DATE>
					22.06.2023-12.07.2023
				</DATE>

			</CRUISE>

	</tours>